[825荃葵青 & 連加特快lan]曼聯林奠黑驚齊死全家暨光復香港時代革命吹水區 [682]

想講嘅問題有幾樣

1. 界外球戰術：
我好多季前已經不停屌，點解可以連簡單pick 都做唔到，次次都咁難扔。

2. 麥佳亞角球企位：
戰術好明顯要佢企最遠柱，不過咁樣有兩個極大問題。 1. 個波要穿過前面十幾個先到你 ; 2. 如果要傳到比佢，就要高而飄，頂到都無威力，咁點解唔直接攻，硬係要佢set 返埋黎？

3. 毫無進攻板斧：
sorry, 真係少少都無。

4. Ole 責無旁貸：
轉會窗上，賣走hehe, lkk 而無入返相對球員，變相而家落後想谷，無人可換。

5. 白lin 現形：
我喺度留言講佢高空問題，由佢一加盟講到而家。由上場開始發波薀，到今日又係輸高空，佢已經係迎波頂都完敗。

完全唔樂觀既一季

連狗必須走

神軒屌打麥湯

根本依家邊個教都死，成個球隊都有問題，上至老闆高層唔識波，下至平時啲教練組訓練方法都係廢，近年有咩球員嚟咗曼聯之後係有進步？球探又係廢

sob 變 so9

Auba咁都唔入

共產黨殺到？
屋企全部電器閃左一下

踢433算啦
攻中用連等於冇
比返普巴啲進攻空間 同搵多個人執屎

臭羊爭啲

我都係

之後個上網仲死埋

麥湯呢3場都唔撚掂 交波唔到腳

me2 好驚

433只會放lin去翼

開季第3場已經可以正式宣佈完季

其實大家開季前都有諗過今季會反反覆覆，但今場真心睇到心酸

部冷氣都停一停,嚇一嚇

中意呢隊波先咁上心

因為係輸俾水晶宮 輸俾曼利熱阿車都認命 就算上場都狼隊係輸都冇咁嬲

睇睇下now個屏幕黑左

清左班垃圾 出班新仔反覆d都算...

繼續睇同一班人鳩踢真係

其實最理想係咪揾普巴打攻中

唔係

明知隊波咁撚廢都買得三條友 想知木狗點撚樣
同埋so9 應該都on9架啦

So9

都唔好開季第3場就想叫我咪能再睇落去咁款啦頂

睇咗15分鐘，鏝猁妓熱，前四已定

連狗其實唔係主要問題
前面嗰幾個冇form問題更大
但係我都完全唔介意佢躝

Sob on99死追英人係第一罪 最大罪係唔夠人都唔叫管理層補人

曼車同分
護級壓力

前場無一個可以一季入15+
最重要個攻中位搵個成年都無入波助攻既

不如搵個跑開馬拉松既代lin 好過啦

以前C7 Tevez Rooney 3個世界級緊係可以踢個波上去任佢地舞

而家真係勁個d 一係去利去鏝
係得啲養老回塘先黎曼
所以一定要練form
然後你先知邊啲球員啱唔啱你用
再買人

但我真係好失望，到而家都見唔到有任何進攻套路

妓呢d咪叫有form

阿狗唔敢講住 不嬲上半季都好勁 下半季就碌柒

英格蘭d死球戰術去晒邊
斬同頂個位都係度
點解差咁遠
簽埋洛蘭迪專心plan b啦
唔再expect福同Lin 組織到

Pepe好似有貨賣

車.狼隊先都唔到曼

柒頭福個腦同傳波真係。。。

Ceballos

真係有料

我覺得今場佢算係咁
捉戰犯嘅佢一定唔係最前果幾個

一攞波就有威脅 同某個超新星比真係

支持普巴去蝗馬算
跟著so9 呢個垃圾教練跟本唔會有作為
中場唔買人 前鋒唔買人
On99

以前最自豪就係後備深度，屌而家真係揀唔落手

要數 個個位都係啦
搞撚左三四季 都仲未買到隻正宗右翼
攻中最緊要既 用條廢柴
前鋒靠 廢福 踢條撚咩

中場真係差好遠，就算猁狗最弱果範中場都仲有效率

軌猁妓執過個龍都好過DDG
鏝執第二次都搞掂

曼迷5大訴求
轉陣
換連加特
買中前場
簽足球總監
GLAZEROUT

其實上季SOB接手冇耐都識話普巴係要比佢踢前D接近禁區多D
做乜9季前賽開始就擺佢踢防中咁
你前面又唔撚係世界級識進攻識造波
好心就打番433出多個中場幫手執屎啦屌你老母
麥湯根本就未撚夠班踢正選就擺佢踢雙中場
都痴撚線

練左成個夏天 少少進攻form都無
繼續各有各踢

木狗lan

利狗中場全部workrate都好撚高

咁都唔係前幾個
中二病腦沖血下下想怒射人地
連12碼都落咁恆, 又要有角度又要炮彈, 完全係過度自信

妓一有ceballos中場運轉力好咗幾多
我地既lin9

12碼，唔係飛機，都有得屌？

Big6要靠12碼死啦

咁佢打咩位

一日仲係木負責買人都唔洗同利鏝爭聯賽

呢幾季曼主場踢到咁柒...證明班左友無form唔識踢主攻
後防仍然係間中會會爆...特別反攻係人少打人少時

攻波無人有創造力,無右翼
防中又缺一個可以cover大範圍既去搶波幫輕班後防

中場已經斷鳩哂
練咗都踢唔返個form啦

連狗都無問題

最on9 叫佢踢攻中

嚴格黎講唔中龍

佢成日妹未必好
有馬達唔用

屌 每次睇前面幾支球隊

就會諗我地點會夠佢地踢

感覺到so9就好似777木狗格拉沙就好似CCP

成個夏天傳買bruno 最後唔買 蘇sir只愛連加特

Lan 麥野
俾唔到時間就轉會
莫椰子 雲高爾都係俾唔到時間
已家輸就又要換教練？
唔可以唔俾一季時間？
今季一定要有前四？

點比呀

獌條中場好似成日都執行唔到戰術咁，冇部署過，人地一分波兩邊翼就搞人地條防線，我地就睇住個黑鬼左舞右舞穿花蝴蝶咁插針咁插個波入去禁區

Lin9收皮啦

已經幾年都係咁

阿狗d波仲好睇

叫木狗lan喎

木狗呀 擘大屎眼睇野啦

木而家負責買人 一日唔簽中前場都唔洗爭前四

5大訴求
轉陣
換連加特
買中前場
簽足球總監
GLAZEROUT

而家呢個打法其實Vardy好岩踢，係老左d

一次唔中可以接受，兩次唔中就開始要正視問題

有力又有角度仲想點，仲要唔係比人捉到路，平心而論射得幾靚，係唔入姐

有好明顯戰術
引人地谷前斷波就放L1 三角

同連嘉特解約啦手屌

福狗第一次miss

麥湯 連唔夠班
Matic mata慢
唯一諗P頂連
其他唔撚知

其實so9已經半季時間，打左啲咩出嚟？依家係睇唔到希望，重要俾我地睇到佢上季季尾個9場成績

其實amc好撚重要
兩邊回波都好常經佢
但偏偏要個on9既打

占士仔肯定練左腳應該幾好
變速真係幾快
不過次次都左邊吸大位

我吔正宗左翼係邊個？

反正咁鍾意英撚，買Maddison就岩數

竟然去到FF皮里拉，兩星期前吹到佢淨係識開死球

自己角球旗hold波助攻文尼
啱啱未到中場甩波比人反擊
如果佢叫普巴晨早比人屌到上天啦

廢嘅唔洗分高低 反正都係唔合格
喺一大班垃圾入面搵戰犯無意思
你搵個好嘅嚟講仲好

開波已經過咗一次

木狗喎，青山小毒撚

人地猁就係不斷兩閘堅決壓上要出到波
人地解圍波就一定高位即搶
睇下有無得即刻中間有機會無就再分兩邊出過

曼就圍住人左猜右,右猜左
去到福就一個單挑全隊/去到lin 時控失

睇lin踢攻中不如比山狗踢

我哋啲人除咗P仔之外
個個都唔識傳中

重簽小豆有無得諗 禁區殺手

pepe個ball過到龍門白線就入波

當一隊要波要排p仔去第二選擇，真係好撚可悲...

Pepe ok喎

我覺得揾兩個逗住普巴，推佢上攻中位係最好
放落一格一失就頭先果球咁

其實慢唔緊要

Mata打弱隊先出 打弱隊都係打主攻 速度唔夠唔會俾人放大

打big6曼聯打反擊有速度出lin唔太緊要 因為主要係跑狗

呢兩場完全係固態復萌
已經唔想要求你贏波，只係想見返啲合理啲嘅傳送組織同決定...
每次禁區邊死球同傳中，基本上可以預定係藍天或者出底線
反而到位係覺得驚奇

唔止ok啦直頭勁

蜜月期已過
無新戰術 一味亂猜 靠打反擊

福一個單挑對面同自己全隊

pepe明明一月個陣係傳曼聯嘅一份子

唔係淨係前鋒問題，一個半個搞唔到啲咩，簽左翻黎都淨係企禁區，殺唔到人

搞咩都無用 有連嘉特換走佢先慢慢汁波

所以要買中前場 唔可以靠普巴做波
明明成個暑假傳緊買bruno最後又唔買

買到pepe咪幾好...

換走咗，右翼失蹤埋

軒達臣

賣普巴啦，佢落場點會唔做波，邊個敢成億買個防中

pepe

單刀瀨尿

中場真係要試下轉陣 證明呢個陣真係唔掂
原本sob可能諗住食硬對家先原陣

連續兩個星期因為失12碼冇咗3分
唔係講緊個人問題，係全隊人問題
你諗下去到要12碼分勝負，連普巴同福狗都射唔掂，仲點對其他人有寄望？

連嘉特在場前線失蹤左

其實成隊波爛到咁
賣走普巴算啦

拎lkk 筆錢買到個pepe 級數既右翼已經唔同啦

木狗又係可以去死

仲笑人
我地單刀都無球呀

普通面對面傳地波都瀨尿點睇

似會入波

Sob真係想博炒

練咁多新仔反而閘位
呢d最易練既位唔練

都係果句... 究竟班仆街練波係練啲乜

仲話買sancho 要同呢班友一隊邊個都唔想黎啦

人地單刀瀨
我地連控波都未控掂
而家歐霸阿記狼隊贏面大過我地

而家前面夠晒快啦
踢左咩出黎

因為蘇sir出連打攻中
搞到普巴墮後改變成低不就
普打攻中專心進攻咪踢得好d
以前有靴同馬迪包波
而家得麥湯一個純防中
幾季時間依然卡係解放普巴呢個問題

季前仲有人話呢班新兵夠做

so9 話入左球12碼，成場賽事就唔同晒
依家問題係射門唔中龍，22射3中

新兵勁wo
連嘉特仲未斷腳問題啫

唔買中前場點做
後備首選係個17歲仔

呢幾年好多人話 今場邊個邊個唔得
下場出邊個啦
但其實下場出第二個都係一尻樣
隊波冇FORM呀而家

普巴不嬲都CM，唔係CAM

最戇鳩係上季尾解放完又放返去踢防中
然後個中路進攻核心搵Lin踢

我唔明點解人地經常角球入波
我地有麥龜竟然叫佢去做二傳邊個戰術大師諗出黎架

猁要冠了

想佢box to box但佢進攻好過防守嘛

下場左閘dalot定羊

修夫基

蘇sir到今季依然比lin踢攻中抵輸啦

lin打後備啦
今季可能仲差過上季

其實普巴防守數據好過好多出名box-to-box

吊球高波去後柱二傳都斬唔好

麥龜係李城都係守尾柱
但點解我地廿幾個死球都入唔到粒
個問題好明顯啦

因為冇人識開角球 就求其搵條友踢高比麥龜set波

英格蘭係麥佳亞頂入 蘇sir要佢走到遠柱做二傳

連唔洗踢後備啦
直接收咧 ok啦

連夠竟喺教練室做開啲咩 點解咁既控傳都可以踢正選

英撚有個查比亞斬波 我曼冇呢

好多時普巴拎波 麥場唔識現身要波 迫住普巴死帶死推

英格蘭靠楊格斬開 平飛麥佳亞頂

史波就真係收咧，後備都無

全職拍片算

明顯sob冇諗過 唔係佢都買左多個dmf啦

我羊

結果咪今次1比2個球 根本得普巴做波無人幫

有好多腳係福鳩射

social media manager
同文迪睇齊

係要前面 lin / rash / martial 現位 mctom現位都只係橫轉

馬斯r shaw仔點
唔想傷既傷 想佢死既未死 林鄭 連狗特 同狗隻+ ddg

連打攻中邊個天才諗出黎

猁真係好堅 係咁贏

所以應該出mata

3球中既係咪都係james

每場要靠12碼追和/嬴波都係一個問題囉

可能係木狗唔俾佢買要佢用住先

就係其他人配合唔到先會輸今日第二球 普一比人double team就pk

唔係正選呢 唔係shaw傷撚左 羊都唔會有機會出黎啦 而家shaw傷左就可能真係練羊斬比麥龜

摩daddy

成班行行企企 揀波踢
睇到好躁底

v92第一年都收唔到連嘉特隻腳皮
天滅曼聯啊 屌

得個10分鐘
根本應該馬達換lin唔係greenwood

佢自己入中間！！之前叫佢打右又入哂中路

BTW SHAW連CROSS都唔得
仲搵佢斬角球

正路啦

個陣比92改做翼衛
點知踢一場就收工

連加特 曼聯正選攻中 10號位
真係笑死人，擺佢去英冠任何一隊後備都嫌哂位啦

隻腳仲踢得波 天無眼

係車仔防守仲衰過我地先會入到咁多球反擊
比人打飛機以前夫添夠踢
其實進攻同上季一9樣
仲要無埋lkk爆炸頭plan b

有麥龜頭搥

今場有兩次lin去右路出波
好過james好多
佢乖乖係右邊咪好囉

呀sob要內彎波呀 馬達唔係度咪shaw囉
點知都係踢到高一高搵麥龜 咁要內彎波做乜

國家隊老本
一字排開再散
麥龜搶點

班傻仔仲喺度J class of 92
唔諗下嗰陣有咩人lead住

防中攻中擺明廢到亂倫，買唔到人就喺度J 青訓，學晒利迷以前啲阿Q精神（e.g.留力聯賽）

唔使驚嘅，我地仲有Aliou Traore, James Garner

唔變陣都比p仔踢攻中啦 起碼技術好 又斬到罰波角球

sob太過鍾情於青訓但其實班青訓根本唔係真係咁勁

走左LKK之後我地個bench得番greenwood

踢右邊好過一段之後又隱形
所以daddy先擺佢踢cam

還有錢

其實妹係前場幾萬能
左中右都有好表現
但個個教練都放佢係防中
前面10號位就放個0球商0技術垃圾
所以妹永遠上唔到前場
搵條垃圾幫手, 佢自己屈Body爆上去仲實際

係勁都唔係17歲呢個年紀啦
MESSI咩大佬

而家車個mount都好過lin幾皮
分分鐘搶埋國家隊個位

舉腳支持

10號位揀lin因為佢跑動多
Sob唔該解釋下！！！
你上年唔叫hehe打

勁好多，仲有maddison

有新郎哥牙fred未踢

So b 上連登，見而手足話情願睇格連活唔想見到lin
收到哂

咁綠木 同 gomes質素係有既 只係真係太細個
要搏就唔會出佢地先姐

佢仲要記者會打晒飛機捧到greenwood上天
係有potential但得17歲咋

次次失分都拎堆冇上陣既黎吹奏

馬達 p仔又唔係冇比過機會
P仔次次踢親都隱形 成身一把刀都冇都可以拎出黎吹奏

Sob覺得夠踢

今季本身無期望，只想同連嘉特攬炒

如果隊波踢到咁都仲出佢... 應該係加速死亡

頂外彎仲勁 唔明點解要內彎

Daddy既戰術係防反
Lin係跑狗都合理既

係修夫基咁鐘情連+阿里踢3421個兩個cam

內彎高遠慢嘅波先最on9

應該話間中萬能
要睇佢心情既

內彎尾柱又難頂中又難發力

妹本身係我曼罰球已經冇得射
依家PK都冇得掂
完全係被迫害
仲點屌得落

話時話
英冠仔打左手邊生好多

個陣點排出黎，明明丁力簡尼一定會出

而家真係中場危機
無左hehe真係差十皮
後防新買都要d時間夾下
不如晨早請肥普重建兩三年先
So根本未有料handle呢個大project

弱智果時都勁過lin

sob覺得要重用班青訓整隊新classof92出黎
但咁後生就擔大旗唔係呢個時候

摩佬用左一季証明福仔唔撚係打左翼
SOB又放返福打左翼

但係諗諗下班仆街唔開高波，就會變成第一個人都過唔到

猁禁撚住阿

p15對車仔斬到大家想要嘅內彎波

幾時有啲哥狗高狗教練

因為多樣內切入姐

而家唔知蘇sir戰術係乜
所以lin 9跑有d迷失

mata就算啦
呢幾場連傳波都唔到位
P仔我都覺得防守有問題
但論出波 佢真係曼咁多個入面最好

艾瑪利一開始打傳控比人恥笑，而家咪好地地

咁都睇唔到問題...
成個進攻無組織
場場靠12碼贏？ 比你咪唔撚入

咁馬仔要打咩位

咪撚玩 關戰術咩事講撚到連係摩狗手上面好勁咁，咪又係得1a

要出哂馬福一定要打雙箭頭
福咁撚鍾意射波打左只會乜都造唔到

你話高層同啲球探係未廢，本身已經有馬福打死左邊，重要買個係上季史雲斯打開左翼既人返嚟。右翼問題都係未解決，你話下季買辛祖，唔講佢可能要1.5億，肯俾錢人地都未必肯嚟啦。

開始對馬冇乜耐性
冇一球控得掂

打錯sor
修夫基世界杯係鐘情3142
個4係trippier 阿里 lin young
前面係卡尼250

乜仲有球探既咩
啲目標連我阿媽都識買

下

McTom Matic Fred Pogba Andreas
有邊個夠quality 做鐵膽？應該得Pogba？
走咗H21 F27, 0補充, 抵撚死啦

攻中你話mata慢唔岩用, ok
lin 廢係共識
人又唔撚買，James 唔出場就 = 18/19 翻版

個陣而家唔嗲唔吊 邊個教都一樣啦

下
你樓上條友到底有冇撚睇波

現場睇到屌晒鬼 係咁屌鳩rashit

442有無得諗
james左邊 p15右邊

其實一直覺得買中前場急過麥龜

下下得個扭同推大位勁射

3個中場中咪算 阿狗利狗都係咁踢
洗撚分攻中咩

果陣應該唔係二揀一嘅，應該真係純粹係買唔撚到

啱啱現場睇隻廢Lin 真係想死

多見曼聯咁嘅時勢要買仲唔抬到個價上兩億

電欺

炸彈人

又12m

打開中遊以1分為目標

而家都係

熄機唔睇

做乜鳩

唔買連後防都爆埋

其實得占士唔想贏

上場

普mctom p15

嘩 大力ban

最主要係福打左翼真係好撚廢

見唔見到費sir

重要啱啱續左約，19萬鎊週薪
1.5億係基本

現場有無人屌連

人地d進攻，一野就穿，first touch又定。。。。。

其實真係和左佢好過
佢慶祝耐d就唔洗輸個球大軍壓境turnover

美羊

頭兩場已經2入球2助攻
過多半季點止1.5億

關咩事 都3分鐘ga 事

阿妓好慘

利狗攻力真係好撚癲

成隊跑狗逼搶
高普真係癲佬黎

睇痢都係斬
但人地斬得準
即使我地有中鋒都冇人識斬

急就幾個位都急架啦
我地個CEO鍾意玩low ball offer, 討價還價
仲要唔識multi-tasking

過埋今季曼已經去到肯比錢都吸引唔到有質素既人黎

所以要睇今季排第季過終點
如果又歐霸就繼續係英冠發掘潛力新秀算

今季已經難買人

多仔辛祖唔係續約，係純粹加人工，份約長度無變

死猁狗今季過唔到鏝la

今個夏天算有得買唔買
葡萄牙個bruno傳足兩個月

係西甲德甲揾得唔得

踢442算啦

沙拿勁到

下年拜仁買辛尼
曼城回購辛祖
曼聯得個吉

雷斯on9仔

又一球

睇唔透點解會買佢

踢開英冠既上到黎都入到下波
個攻中位就嫌人d數據係葡超到黎
但唔睇下自己個攻中咩都無

第一球都係死球
又可以諗下我地都有龜
點解人地死球咁好
我地就。。。

一日兩閘唔打overlap 唔識出波 一日都唔洗打442

人地啲跑動幾積極

awb 進攻能力真係要改善算扭得但配合唔到

唯一諗到佢肯嚟曼既就係為錢，所以多仔一定企硬
最少1億up,唔到價咪留返係多仔19萬鎊囉

睇完我地再睇利

主要我唔想再見到連柒條垃圾踢攻中

mc kean都幾廢下

文尼好撚fit

有回購條款？

差幾班波

係車派去嘅臥底
愛sir照單全收

睇完so9睇猁真係自虐

正常都要屌啦 廢撚到

Woodward out

人地對閘上落d頻率

因為無錢同埋mustafi仲廢

個下真心笑左

人哋球員d 拼勁

壓住黎打 美羊把握力又廢

回購指買返個動作姐
好似就冇嘅

awb都得嘅

下場之前真係要同班球員做下心理輔導

上場唔入12碼無左2分，今場又失過。諗住追和之後，又輸on9波，1分都無。成隊波好似好無自信心咁。

曼城唔會同你鬥
買幻幻好過
反而轟仲有可能

但望住妓唔換人都係同sob一樣

唔講以為佢絕殺

咁就要鬥錢多了

利狗啲球員啲one Touch 同pass已經高曼聯兩班波

麥佳亞人地都忍手唔同木仔癲

阿記輸條後防
雷斯個內鬼

anyway 啦
曼聯繼續咁就真係得個吉

睇死呢隊閪波冇前4

夏天想買頭號目標又係靠肥約利誘
到時又question 人地motivation (Dybala)
定係 有$都唔撚show你？(De Ligt)

Bruno今個夏天腿張開等你屌
買唔撚到就吹曼聯嫌佢成日斷纜

木狗格拉沙真係痴撚線

呢d抵撚死
慳埋慳埋俾木狗做bonus

d決定做得好快 好清楚要做咩

啲迫搶痴線

鏝買完rodri已經陣已最

GlazerOut WoodwardOut 傳左幾多年
一日唔變一日都維持咁嘅排名

猁破密集有死球
曼都唔少角球罰球

唔係斬到無威脅就係福球球射到幫人解圍咁

買完翻黎踢得好嘅話賣波衫筆錢都係翻度啦
係木仔臨尾縮沙唔肯買

19歲要19萬人工
佢肯過黎分分鐘要高人工過山狗

佢太孤9寒
唔放手買人俾領隊
但又請個領隊返黎

今季無前4,無歐聯adidas份sponsor 又少一筆啦

咁既款姐係歐霸都要出主力踢
最唔想見到既情況 中場人都唔夠 唔知班友點踢雙線

歐霸出主力都唔夠踢呀

吓 你覺得出主力就夠踢咩

最慘係分組賽啲隊真係好廢 姐係點都要踢淘汰賽
但又好有可能中間止步 晒曬啲體力

猁狗猜幾下就空晒
我曼

如果利狗前面3個同vvd全季都冇大傷 ,英超同歐聯都會係大熱，都係得曼城威脅到佢地。以前就哥迪vs摩佬，依家就哥迪vs高普。高普啲波重要係同哥迪對攻好睇過摩佬死守

個問題唔係夠唔夠踢 係個情況令到曼聯要出全力爭歐霸

但曼都仲係全英超最賺錢

寧願出晒新仔,望有一兩個可以升上黎用

係咁接廣告都唔肯買多個人
都執好條防線
簽多個有級數嘅中前場就叫做齊腳
佢都唔肯

本身同頭兩隊已經有一段距離
揸住一副爛牌，中前場仲可以有出冇入

然後蘇sir 焗住話滿意今個轉會窗
呢啲粉飾太平嘅comment好撚嘔心
屌你老母

美羊同福咁miss哂啲機會

歐霸比chong gomes試下

洗咁多錢都可以咁廢
咁多錢都唔請個好教練

中場d配合真係差幾皮

就係呢個問題
球隊買唔到/唔買教練要既人
教練唔係針對隊波出色既位砌

人地中場彈彈彈
我地下下望兩望先交

曼城都已經越追越近，冇成績已經冇新球迷啦。同埋利份新球衣贊助nike 已經過曼聯adidas

班美國佬根本等賣盤

要踢歐聯真係得歐霸條路

歐霸俾啲新仔踢啦
有個青訓新仔連加特幾好 後生有活力

可能木狗就係鐘意佢呢樣野

聯賽前四都係曼利熱阿
倒不如全力爭歐霸算

呢個真
而家連wolves都勁過我地

贏唔到啦 阿既後防都守到你啦

Marcus Rashford was subjected to racist abuse on Twitter after today's game against Crystal Palace #mulive [sky]

GlazerOut由費sir年代叫到依家
幾時先有金主肯買

咁中意隊波 但灰到係唔想睇
成場唔知做乜鳩 睇堆人係度鳩跑

雖然質素有分別， 但睇得出人地真係有練波係大球會有哂體系， 曼聯都唔知似乜， 仲話上場和咗唔洗世界末日， 屌睇唔到隊波好大問題既咩啲人

有預感會做霸氣杯16郎

公平

27歲新星
比d時間再浸下

早幾年 重笑利啲後備深度，人地買下買下個後備席已經加強左好多

抵撚死
咪po句0.012出黎寸人囉

有啲鬼佬嗌come on Jesse do something

潛力無窮細細個就做到英撚7號

come one jesse成熟d啦

怪就怪woodward唔買有級數嘅中前場
成個bruno等左兩個月
係葡萄牙喊埋以為簽到
最後木又縮沙

人地古天奴筆錢至少用返晒落隊波道

木狗賣左lkk,走兩件中場人都唔入個

木狗真係垃圾黎

人地後備起碼有基達張伯倫
蘇sir首選係greenwood

呢句應該叫左成個2019

我曼中場咁柒點練form呀
咁多失誤
下下中場兩下就斷

山狗,fred,dalot,依家連入大名單都有問題

即係之前兩年轉會完全廢左
你木狗仲係妹下妹下咁買人

你請到哥狗就算係木狗都一定唔會踢到咁
好明顯教練問題 明知lin廢都死出
話話埋埋都洗左咁多億 木狗又無話唔洗錢好似阿咁
雖然木狗都係抵屌

9月1前把心一橫簽洛蘭迪啦

根本而家下下靠妹妹50/60碼放個長傳

啲人位都亂擺，練乜尻

一日唔簽個足球總監一日都係唔識足球嘅木狗負責轉會

哥狗第一年用著班唔適合既都係排第4
但人地鏝肯執過晒比佢

點廢都會有form
講真升班馬都仲有form過我地

人地簽翻黎arm用
我地簽回塘山同世界杯之後嘅lkk係完全兩回事

曼聯每年都可以洗錢比佢執
所以教練問題差好遠 唔識教就係唔識教

真係好想睇下班人平時點練波 係咪猜下波 玩下馬騮搶球就算

曼聯陣中咩類型球員都有
點排陣完全係教練話事

跟住傳得差／hold甩左就攞佢做箭靶

19歲馬仔重溫

咁嘅時勢唔會換領隊啦
呢半季真係要捱
一月買bruno

說明書去左邊

fred 普巴 mctom p15 連美斯 各有千秋
唯獨是夾唔到

都係果句,你管理層比足錢
個領隊都帶唔好 咁唔使煩換人
總好過呢兩季轉會咁半天吊....一班明係踢唔掂既就留晒起到

到今日仲有rojo,大米,jones/smalling係隊,
中前場唔夠人,搞到要用lin/考慮唔放山真係好撚失敗

普巴擺咁後好明顯浪費佢
係中場唯一突破點
佢係要扭過人傳靚波
所以唔可能比佢打中場最後一個

馬打中間係勁過打左
打左真係得一招拎波鳩扭

福仔已經進化到唔知佢打咩位先唔會鳩

James咁既時間仲慶祝真係食屎仔
打右又唔識扭又唔識傳地波高波

Lin真係屌都廢事 後備料

唔知大家有無留意到雲比沙卡帶波好多時都人前波後，個人成日跑得快過個波

福頭擺明想行c朗條路啦，而家比左中間馬仔打，
轉打左翼打cut-in鳩爆

dybala坐足90分鐘

隊波就係
有高佬唔打斬波 死球
唔打算買斬波好既人
唔練死球角球
仆你個街有龜 有普巴 有mctom
死球角球處理都係一pat野
繼續冇人識斬波
繼續唔買斬波好既人
仲要咁多高大球員玩高位
教練問題

買人唔睇能力
有錢唔買人
冇足球智慧
唔放權
屌你football director去咗邊
高層問題

球迷習慣勝利
下下就屌
要屌就屌全隊
屌普巴中場妹
唔屌前場冇人現位要波
屌普巴中場失波
唔屌後防點解會位置差
球迷問題

曼個twitter咁撚臭串 轉頭就輸俾隊水精宮

嬲係嬲在其實好多次痢鏝都係靠死球開記錄
入咗波人地就可要攻
到時就有多空位打反擊 多空位打12
仆你個街都仲係唔玩斬波係咩玩法

仲有就算對手放棄控球打反擊
當控球率70:30
但人地鏝猁係對手果30%控球都會披去迫搶

曼呢兩場面對人地收後,成班就唔識迫咁

椰子玩斬波咪變左千古奇冤

阿朗控波做決定就算十幾歲時都好過垃圾福
佢真係覺得同人賽跑會入到波

諗返個場唔係衰收尾
真係畀佢鳩斬到反cup到

當時有靴南迪斯就應該打
12入滲 迫搶
宜家高佬就打 迫搶

中場線失波好common 而家睇緊蝗卻奧斯就甩左球
強如簡迪有時都好易被拍甩交失 問題係後面有冇能力補救
普巴已經係陣中僅餘有創造力嘅球員 大家到底想佢點踢呢？
下下好似聰明仔咁穩陣橫傳回傳 踢番雲高爾鳩猜戰術就好？

曼聯兩粒lin 都係廢

出細緊啦，起碼無咁易輸高波，白lin = lkk, 一樣唔識頂波，細緊起碼有上年psg 場波嘅表現可以J,

白Lin 一場都無

好多人將椰子同鳩斬劃等號 其實佢都係輸緊先咁踢
咁啱嗰場早落後 咪變相斬左好多球冇戰術咁
但事實的確係製造到好多實質威脅 亦入到兩球反超
睇番之後幾任領隊 唔覺啲進攻板斧真係好得去邊

小豆強項咪接應傳中搶點囉 費sir嗰陣差唔多球球都咁入

打返433出返馬迪墜後啦so9
點睇pogba同mctom都係推返前一格合適啲

俾人串返轉頭

所以小豆係椰子個季都踢得唔差係v92轉陣賣走佢

走得太前
明明之後個個領隊plan b都跟佢

cap返普巴失波既情況
我估:
其實係佢轉身前佢係望到白LIN個位
所以之後佢先想做假動作fake返向前
點知一個精宮球員(睇唔清)受呃 但後面賓迪基唔受呃

利伸: 我就覺得佢妹多咗既

人地畢蘭特上週派膠今週即刻冇正選
我地個廢龍膠極都有得踢場場黃大仙

朗隊做全隊入波最多嗰球
靚到仆街
佢都係拎粒波返去，冇點慶祝

敢帥拎走咗

支持羅美路

牙朗當年都有柒嘅時候
但有呀sir教 亦有被貶後備嘅時候
而家? 柒福幾柒蘇蛇都死用

進攻完全冇form

So9教壞人就有份

如果個領隊爭勝心強
我相信球員應該唔會咁做

Sob識做就自己走啦

個場係過分左嘅 禁區一個對五六個都照斬

根本班波太嫩
冇人識打逆境波，呢個先係死症
記唔記得早10年我哋點笑鳩阿妓？
咩中場三寶丹尼臣幼齒陣
前鋒華都話對阿妓好似大人同細路打咁
而家隊曼正正就係咁

第一場炒車4:0 好似好爽咁
但只不過係順風順水- － 66 咁贏
車狗12碼自爆之後焗攻，我哋先搵到位打反擊，
你試下當場上半場個幾個餐士俾車狗入波先？
輸夠4:0 都唔奇啊手足

木狗死咗未 連狗躝咗未

一日有蘇係到 連福必然正選
屌你老母冬季轉會繼續買英人
到時隊波一堆冗員 睇下沉到幾時
曼城 利 阿 熱 車有幾多個重用英人
你蘇斯克查又唔係頂級教練憑咩咁有自信
非英人唔買 睇買人都睇到佢幾固執啦
仲信佢會變陣？ 下場繼續睇福同連啦
繼續比時間蘇斯克查清晒d有用既人
賣撚埋普巴 迪基亞買麥迪臣 long staff
到時成隊英人 再睇下曼排第幾

Dog肯減薪先好開約俾佢

第三場就變so9
仲諗住J多幾場先

上年已經叫So9走啦

上季尾都心知不秒啦
仲要走埋靴里拉 盧卡古
個陣容仲差過上季

馬仔福仔迫搶能力差 跑動範圍細 先令到sob咁堅持出連加特去加強前場壓迫

連續兩年開季唔使一個月就知今季已完

占士入波都屌

福唔算細 但馬做迫搶方面真係唔得
第三場已經拉傷
出lin迫正常 但佢進攻方面0貢獻就

馬仔/福仔只可以出一個 每人踢半場

唔知佢慶乜鳩祝

普巴唔屌得架

其實再換領隊真係無乜意思
執返靚堆幕後團隊好過
由訓練 戰術 對手分析 重新建立

其實馬仔琴晚表現我覺得ok,
全場傳到比佢機會唔多,嚴格來講做左兩次12碼
第一下比人壓低唔吹,第二下回比麥湯
+助攻比james

至少打9號位黎講處理個波達到要求
反而福,Lin真係

明知得返對中堅就咪撚扭啦
講撚左幾季 輸左幾多球依啲波

只係好過其他
未ok

隊波一落後就自己踢自己波
屌唔洗揾教練啦
反正無論有冇戰術都唔會理

已經分唔到係教練定球員問題
基本上大部分球員都好似冇夾過咁
你有你踢 我有我踢
走動又少 鳩跑當迫搶
唔係放哂啲後生仔佢地就識成長架sob
佢地需要經驗 但係你唔比方向佢跟 由佢自由發揮
咪好似福仔而家咁囉 著十號 當自己球王 其實廢到仆街 個腦長期坐住 基本上大部分決定都係錯

在主場輸給水晶宮後，曼聯領隊蘇斯克查為連加特(Jesse Lingard)最近的慘淡表現作出辯護，指出他仍會是球隊的重要一員。

26歲的連加特在今場比賽進行到51分鐘時被小將格連活特(Mason Greenwood)入替，步出球場時更遭部分主場球迷嘲笑。自蘇斯克查上任以來，他只曾在英超射入一球，就是蘇斯克查上任的第一場比賽﹣作客卡迪夫城。

被問到他有否擔心連加特的表現時，蘇斯克查說:「不，我們一直也在一起。即使他在過去三場比賽也沒有進球，他仍是球隊的重要一員，往後也會是。他提供了能量給球隊，但我們感覺要換上了格連活特，認為他可以創造點東西，所以便作出了調動。」

由於連加特在連續兩場英超比賽中擔演進攻中場的playmaker角色，這使到另一踢相近位置的馬達(Juan Mata)最近也只在比賽最後約10分鐘才有機會上陣。而另一小將18歲的安祖高美斯(Angel Gomes)更是連後備席也坐不上。

就睇下你幾時仆街

繼續死出佢 我諗下個月sob都可以執包袱

提供左乜撚野神秘能量呀

幫咁多個含撚含到雪雪聲 咪充滿能量囉

十二月發力

如果下場中前場又係個六個 可以唔洗睇

蘇狗連狗食屎

其實唔止lin 福都應該要收起啦
完全冇進步 又上哂腦

岩岩So9 黎個時都會跟fitness, performance 出人

隔左一排上季尾開始又死出d 契仔 硬頸到呢

利申: 上季尾已反 So9

lin真係好犀利 佢有種力量令到啲領隊死都用佢

炒左sob仲有邊個可以請？
真係得返安歷基？

唔使驚喇 馬仔同梳都傷左
實會變陣

-----福-----
占 lin 綠/P
--普 麥/馬迪--
羊 龜 白lin awb

屌帥？

出馬達啦屌

馬仔係抽筋定傷

請左技術總監先啦，冇一個長遠計劃，同埋靠一個唔識足球既ceo，邊個教練嚟都死

請邊個都無用喇
咪又係用返個套進攻套路玩單邊進攻
只係換個人睇住班小朋友咁解

而家咪長遠囉
big 6 最年輕個隊
係班友唔識進步姐

請昆奴斯執戰術啦
再請返 Faria 執體能

同早幾年有乜撚野分別

咪又係無form

睇lin 福真係有種便秘嘅辛苦感覺

啲位走錯哂，啲傳球選擇錯哂

下場右邊試下大佬，James 打翻左

屌你老母狗鐵 屌你老母廢lin 屌你老母dog

lin原來15-16球季到而家都係得10個英超助攻

James其實打後備上黎衝仲好，出返皮利拉搶下波

死攬連嘉特 我屌

我想知費sir當年話佢會有作為係咩意思
係認真家講笑

英撚正選7號

Pereira搶閪到波咩 佢算係窮人版占士

究竟咩人睇波會覺得佢兩個同級

Mctom 球12球係馬食位傳出黎
James果球又係馬助攻
第一球無12球係馬用技術扭出黎 福打中鋒咁耐有冇用過？
又食到位又hold到波又唔會浪射又回到波又經常one two

福？扭人只識賽跑 短傳唔掂 有波射走晒 幾呼包晒所有死球 仲記得佢打中鋒咁高大食位食到勁辛苦都跌

真

出新仔唔係問題
唔比戰術提示佢 由佢自由發揮先係問題
基本上呢幾年福仔基本上冇咩進步

雲爺爺

馬仔踢中鋒幾好喎
唔好淨睇佢有冇射門先得架
佢first touch 護波同背住對方中堅轉身
係福狗同lin配合唔到

成個教練團都廢
So9無屬於自己既戰術

12球？

一早俾囡囡知左

咪再踢4231啦 個10號位廢到咁

睇左尋日阿對利 覺得willock打左翼仲勁過福
起碼有腦

比返主角馬仔做啦
福擔唔到大旗

比gomes打啦屌

馬仔好識用身位 見佢都係食左位先拎波或者同人跑 馬仔除左體能唔合格任何野都高班過福
福真係算數喇 每次見佢同人鬥跑都因為俾人食返身位而失波

有球普巴斜傳，馬仔頂住對方再痴落黎
全隊無咩邊個做到

以前LKK做極都做唔到
咁鬼大份

福頭呢場又係踢到上曬腦既一場；罰球射到老西禁遠，離門30幾碼成日想抽一腳，配合撞牆交波又係比到差成個波位

福狗 廢柴版nani

佢係叫人拎波返去去

可以對馬要求更高

乜仲有清咁佛心覺得係教練有問題唔係球員根本唔夠班咁佛心呀

sorry我完全唔認同，有幾多料根本睇得清清楚楚啦，有得教就唔會換幾個都攪唔到，福同lin根本再冇投資價值，呢兩個完全冇能力去做正選核心。

福狗short passing 60

留意到佢呢幾場回後攞波即彈 球球都醫院 玩鳩普巴好多次

睇柒頭福踢波真係好撚躁
連加特只係一個笑話 做乜鳩都係小丑一個 當笑片咁睇
但睇柒頭福唔同 睇佢啲判斷 啲傳波 再睇埋佢啲鳩射 鳩推
睇到我好懷疑條死力架個腦係咪漏撚左係佢老母個閪到咁

我睇到好似覺得事事不順咁 好撚躁
身為最聊球迷 當年都屌過蘭尼冇腦 但而家見到力架福就真係。。。

全隊係咪得占士同青訓會俾波之後走位

真 mctom 都俾波走既時候 其人係到做乜鳩咁基本既野講左6季啦屌

頭兩場覺得占士廢廢地
但琴晚尾段見佢係左邊 成隊交晒啲波比佢咩飛咁

個個都叫佢快撚啲返中圈開波

福同馬一齊拉佢番去開波

馬仔個樣
「快D返去啦屌你老母」

慶祝耐啲攞一分好過

james呢下真係on99
踢慣d細會，摸和當贏咁
我曼靠呢d靈光一閃點會有運行
又咪下個贊奴沙

蘇斯克查繼續重用呢兩個
而且轉會無諗過買人黎換
咁係咪蘇斯克查問題？

贊奴沙都好過某個踢左十幾年我曼既超新星

其實好難怪佢既 踢開英冠係咁架啦 先開季第3場
起碼睇到佢有火既

有球3打3，James特登放慢cutin準備接波，福頭結果比左佢身後

個球其實好on9 james同馬一齊入中間

搵連狗打cam真係邊個天才諗出嚟
搵普巴打起碼喺禁區扭下搏下12碼罰球啦
後面執隻黑鳩大肉腸幫佢掃防咪得囉

連狗用連狗做串連真係柒碌都無倫

蘇Sir係咪得罪咗足總
點解呢兩場d 判決可以咁撚西
占士球插水同馬球十二碼真係屌出聲

27歲超新星

come on james加埋已經2球插水2張黃牌

中場真係無人，無計

馬仔球12碼連VAR都唔洗睇

場場都比球12碼你算係咁

上場對狼個場都算
今次呢球真係好明顯踢到腳

含撚同搞笑開始成熟

馬仔絕對係廢老後最佳中鋒啦
揹住個中堅完全唔失禮 重可以轉到身個重心好低
相反福仔完全做唔到 唯一係單對單可以速度爆過

DJ打左勁過打右好多 不如放返福仔去右邊啦
4231暫時無乜表現 都係打返433啦
馬
DJ 福
妹 P
麥

其實james打左ok 打442啦

dj其實係左腳定右腳

So9 摩9化

上契，閪陣 真係好撚on9

下場繼續原陣可以唔撚睇

福頭啲罰球垃圾到
遠射一係唔中龍一係中keeper

Sorry

過左咁多個領隊你都唔覺係管理層出問題，咁就永遠解決唔到真正問題

占屎唔好正選啦 好撚苦啊

馬中由初頭咩都i dont give a fuck 嘅樣
到而加入波又笑 輸波又嬲

揾福踢反擊運波個位真係搞笑
比波timing差到
Lin打仲搞笑 剩係識draw foul

要幾戇鳩先會連續兩場用連加特打攻中
跟住叫普巴移後一格

其實第一下James拉開咗應該要比
但係福推多咗
到James諗住cut in先比timing就錯哂

傷左啊

都好明顯冇點練過呢啲走位 走既時間錯 比既時間錯 唔知練波練乜春

佢如果係都要入中間攞波射同扭嘅話
打左同右係冇分別

冇用架 條友唔撚識出波 得中間可以打

其實佢得中鋒啱打
做馬仔後備啦

擺返普巴cam
後面麥湯，馬迪，廢特3揀2啦
中場人腳係得咁多無乜選擇

橫掂依家連加特都無乜表現 點解唔試吓出高美斯踢攻中明明有技術有身位 係矮啲啫

個球其實 James走錯位啦 馬仔係中間cut緊 佢冇必要跑埋入去

福狗望邊係正常

占屎都係好在肯跑 佢走啲位都有待改進 有幾下幫手佔中

佢專心幫手拉邊其實幾好

大家小心，今日盡早

最好就係馬達正選chur 6 70分鐘 跟住gomes後備入黎
lin就返去睇袋

琴晚普巴幾球稍為遠少少傳比廢連
傳到腳 條撚屌個波一掂就彈高

So9嘅4231
廢物連狗踢攻中
普巴逗後

表個地波可以控到過頭

其實個球反而覺得馬拉邊會好啲 james逆足又跑得快 個球佢其實走得唔錯不過點走都好 都要福比到囉

佢上場嗰張都話避腳跳開
今場比人踢中都插on99

上場都hi到少少少少

So9幾時先識玩三角組織？
呢家球員d企位完全無connection

用Lin 都算，右邊用埋占士 為咩

無人識造波 先係重點...

用james有乜問題 琴晚james已經係踢得比較好既其中一個
唔好盲反啦

咪玩啦嗰球要馬垃邊

以為簽到最尾咪又係簽唔到...咁Bruno其實喊乜鳩？

邊有肓反，無人造波就係無人造波
有幾突破 幾跑得都無用

加上佢係踢左先有料，根本唔應該正選！！

馬唔好估中先 james左邊入中 福比直線james跑再出波比馬 正常都係咁架啦

幾時先可以正選出牙fred試下

ole

咁應該擺邊個右邊 mata? p仔? 比你擺辛祖都死啦 中間個個係lin呀

正常係馬入中 占拉邊 一放直線 占即出 馬上前撞入先正路喎清

林嘉迪仲未斷腳

唔覺個球james拉邊會咁快出到個波出黎 同埋個球咁多空位唔洗拉太邊
你睇下個球其實james個時機好好 已經呃左人地個後防 如果馬走入黎 福一比直線就穿

其實佢地練波係練啲咩 猜下波算？

馬唔走入黎

SO B 幾時肯聽人地講呀

突然間發現fifa19有daniel james真樣

一件不知名嘅英冠仔都有

格拉沙唔死清光
大家都要繼續捱西波

上季連贏個段，3中場係馬迪hehe 普巴
踢得最好
仆街木狗放走hehe
而家係都要普巴雙防中位

係時候解凍fred啦
AG佢又唔用啦

屌你老母成日叫普巴打後一格
唔知以為我哋前面嘅攻中係迪布尼或者大力神

蘇狗 OUT!

雖然好多人吊占士
但我都幾肯定如果冇占土
尋晚 進攻場面 應該仲肉酸
啲波都應該係中間 冇威脅地帶 搓嚟搓去之後自己斷

最抵屌係佢追和仲跑去慶祝和波炸大佬 唔係絕殺阿 入完波就沖去執波等開波啦 咁既心態真係當自己踢緊護級隊 一分都咁開心

英冠仔通病啦 佢呢個一定唔係而家最大問題啦

好明顯係後生球員入靚波追和一時間心情high大咗 忘記曬所有嘢
應該會學精下次唔會再犯

睇返輸第2球 唔係唔屌普巴
但ddg真係 咁既質素仲話高薪績約 疊埋心水下季dean接手好過

算啦 成隊得佢入波咁興奮

P仔 起馬會造波 出波 開死球 係e家前場最缺既野，
就算有無lin都無關係，
唔好咩都懶佢到，要屌就屌sob死出

佢輸波仲po ig story慶祝，死罪

呀癲琴晚踢成點

其實最簡單
馬迪 頂 普巴
普巴 頂 Lin

最主要係 Lin 阻撚住晒

慶祝啲咩

唔係最大問題，最大問題係so9 摩9化姐

死用契仔，死用閪陣，4跑狗 同 3樹陣 都係上腦陣

係
可惜fut冇更新

咁3場2球抵佢有既

DDG已經係第N次比人窄位射穿近柱

同埋吹奏P仔都冇意思，第一場踢轟個陣佢都係比人屌得最甘

講真佢同lin咪差唔多級數

第1球華dee半單刀
第2球比人炮彈射球
冇乜表演機會 錫菲聯唔差 差啲追和

個世界盃真係廢晒佢武功 呢1年幾得對熱狗個場上晒身

新都會經橋過葵廣再落運動場

琴晚輸波罪人幾時變左ddg左腳近門勁射
救到就神龍 救唔到就廢龍
成場波都唔知踢乜柒 兩隻lin今場比佢地仲差
第一球完全暴露哂麥圭打高位防守既弱點
包抄唔夠快
Lingard就食撚屎 打10號位射扭傳無樣有
普巴已經連續三場要由後場build up上去
麥湯完全幫唔到手

年青唔等於長遠
個個踢2年變lingard 唔方唔長遠踢英冠

Dllm 打返433算啦，普巴馬迪加個mctom/ Fred/p 都好過而家

冬天重金買般奴啦，破大巴又得，打10號位又得

邊個諗到 lin 福呢d進步得咁慢

暑假唔買 冬天都唔會買

有咁既垃圾領導都有關
除非買包皮，否則你預so9 mo9教會出到咩勁人

敢都又唔關DDG事

琴晚第二球窄位近柱救到係正常龍，救唔到就緊係廢龍，你估家陣打街場咩，英超第六正選龍門呀

福頭上曬腦+炒12m係廢，Lin成場食屎係廢，呢度場場都係屌到佢兩個仆街架啦；但係佢兩個廢同DDG呢兩季係咪廢係冇關係，舊年打鏝比sane射穿近柱，打轟低級失誤，打阿兩場都派膠，打疤又係一個低級失誤

家陣係咪DDG有免死金牌打得幾差都冇錯

包皮都俾呢隊曼練壞喇
技術唔練 進攻意識走位無人教無人set
打小組隊隊都識企三角形甚至四方形圍住拎波個球員
呢隊曼係散開等人玩solo

失呢啲近柱中腰波都唔可以怪佢？
你話俾人抽網頂入我就唔怪佢

計埋 跨季
ddg最近十場 好似都犯咗三四個低級錯誤
真係咪撚用37萬磅周薪同佢續約

其實真係唔明點解ddg 29歲就回塘 正常宜家應該仲係球員嘅高峰期

下場12碼係咪要馬仔射

乜撚野中腰 地波咁濟

我支持 佢好冷靜

Sor睇錯 不過都抵屌

諗返起13年對皇馬既DDG
不復當年勇
得罪講句，當年既DDG，就算企錯晒位都救得到

佢真係靠反應，但係反應呢樣野要跌就會跌得好勁

搞到pogba要一字馬咁用腳牙身位

Greenwood入黎同福講叫佢打攻中
心諗仆街喇...
之後不斷醫院波 有one冇two

賣撚晒普巴 DDG算啦

呢下痴撚線
唔講有var扮睇唔到都算
有var都唔判
呢個位落手扯
點樣冇12碼

究竟會係sob被人炒先定係我地1月買到人先

馬仔下次12碼射唔入既話又到邊個射學摩佬果陣射唔入就排到隊尾換下一個射?

Lin

如果真係死要出 占士 唔該就出442啦

隻純跑狗 係右邊得個跑字

.....福馬....
占.普..湯...彭
梳..雞..白..Awb

起馬收起Lin 又可以將普巴自由d
又可以比彭仔出波 開死球

買人返黎掉佢去後備係最適合
咪再射走晒d波啦球皇

其實唔死攪契仔同出正常陣就唔洗屌 佢

但佢摩9化 真係無得唔屌

佢有死球傳中 其他一撚樣
咁我唔解唔用p

Lin用黎鳩跑pressing
P用黎set piece
最好兩個都唔撚好用

一年內畀牙朗美斯數次中出

想睇下球皇福冇12碼入唔入到10球

比龜射啦

最尾果句agger
但p呢期跑得仲癲過lin

呢球好似話計馬仔起左腳先冇12碼

咁用邊個？

排隊尾唔係雲高爾咩

其實唔合理，如果你話入左就可以冇12碼姐；痢狗個Salah腳都未起到球證已經即刻吹比佢地

United get another penalty in loss v Palace
Midway through the second half, Man United were given a clear penalty when Martial’s lay-off to Scott McTominay resulted in the young midfielder being tripped inside the box.

However, Rashford was left visibly distraught when his 70th-minute spot-kick cannoned off the post and away from the danger area.

An error occurred while retrieving the Tweet, it might have been deleted.
Martial sprints to give Rashford ball for penalty
As soon as referee Paul Tierney pointed to the penalty spot, Martial sprinted over to the side of the pitch (where the ball was), picked it up, ran back to the area and handed the ball to Rashford.

馬仔跑去執埋俾一億十號福皇射
好慘

我寧願佢跌
但好似唔係射左就一定冇penalty

熱身賽都係用mata
有走位有彈彈波有助攻

馬仔嗰射門係喺受影響嘅情況下產生嘅 當唔入嘅時候 正常應該判番12碼 如果唔係就係對射門嗰球員唔公平

再有十二碼 唔該 比馬仔操刀

好那廢 心態問題 果陣C7初蚚樣咁花巧 比阿sir雪到驚

福啲12碼大大力ban
馬仔睇定射地波穩好多

根本05年果陣比佢入主得就預左有噤既一日...加上費sir休已退..班美國佬仲唔為所欲為咩

馬達一樣係廢，唔洗吹奏了

之後下場又射失

vds當年都係
到臨退休係曼先搵到第二春
而家正正係年輕靠反應第一時間做撲救轉型到靠經驗同技巧既時期 佢係咪真正做到世界級都係睇呢段時期

簽洛䕞迪打442好過
Ddg
AWB 白Lin 龜 young
Dalot pogba fred james
Llorente 馬

馬/福只可出一個 (主要唔想見 上腦+30碼罰球)
傳說中fred打雙中場會勁
傳說中dalot 打右翼出波
James打左面 + Y朗處理罰球

咪係囉 犯規就係犯規 乜撚野射左所以冇12m

如果係咁 嗰龍門教練真係好緊要

而家真係睇佢個好朋友(馬體會過來個龍門教練)幫唔幫到佢

根本ddg就係得反應呢樣..各方面又平庸..又唔識救12碼..又唔識提場..28歲就回塘..雲達沙40歲都仲噤勁..ddg同雲達沙比...雲勁9條街

好似除左西班牙龍門教練之外 今年仲請番費sir 時期嘅龍門教練番黎 希望佢地可以幫到ddg

vds啲企位好靚 手法好好 又高大

vds當年有期係蛆都好柒之後正選都無埋

琴日最大問題根本就是Lingard完全無用處
進攻時造波又少咁個
防守時兩中場移位又令弱邊中空
4231已經唔啱現代足球
搵p代lingard打右中場仲好 用多到空間
再或者叫AWB收入 放greenwood/dalot打曬條右邊
務求盡快win返second ball

馬仔算是唯一亮點 每一次hold到波都造到威脅

教練廢 唔識教 無form 簽乜撚都死

所以上個夏天我支持賣DDG

我覺得佢而家同14年嘅卡斯冇分別

So9撚識呢啲咩

比機會dean/買oblak好過

對弱隊唔識破密集

今年都係收皮多

馬仔有少少瀟灑哥d影子 控球唔洗多 一控就有威脅

曼狗好應該一早DDG+40M換oblak

oblak好似細個係曼迷

前場唯一一個夠quali

果啲咩rashford lingard垃圾到

咁公道d講 佢第一場踢rm
p仔點睇都係踢cam
重要有fk同角球
同埋點都柒唔過廢lin啦

Lkk明明大隻過馬咁多 都唔夠馬搶到咁多第一點
福 希望佢簡單d 唔好上腦
Lin 有價有市賣撚左去好過

James 打左邊咪又係推入中間 唔識拉邊
而家最大問題 唔識拉闊咁踢
個個塞係中間做乜鳩

其實我唔明點解咁多人屌james，根本上季就係缺隻高速肯跑肯無球走位既翼，馬福都鍾意上腳，mata 唔夠快，james 既加入的確令進攻立體左，你話佢質素唔夠，咁係木狗唔肯買並唔係球員問題，正如lin質素差只要so sir 唔出佢正選is ok 唔代表lin 無佢既價值
另外講句上季有條撚屌話hehe d 咁既料 求其執件返黎都得 ,你睇下依加個中場搞成點？

其實如果我係普巴

見到撚屌福狂搶死球十二碼球權

又得閒發下脾氣三十多碼勁ban軟皮蛇射門比對門龍門

真係即刻call肥佬叫轉會

比條鳩頭扮球王又晒一年

唔要james Lm個位第二人選就Y朗

廢極都唔會傳唔到波控唔到波同塞死位

熱身賽 綠木ag 打得好好添 尋晚？
mata 個定位依加同羊一樣係輪換咖啦 無乜可能打足

mata起碼控到個波做到串連先啦
lin場場去到禁區頂邊一拎波都失

嚴格黎講得james係翼咋
最多計埋撚羊囉

軟皮蛇射門真係好多

其實如果so9識教
上季你接手後尾7左我都算
而家新一季都係一鳩樣咁已經證明到so9都係廢

唔係想屌占，但如果前場4隻跑狗 係完全無作為

Lin 占 只可活一個，同場無一個有造波能力 要屌就屌sob

琴日主場球迷屌到仆街 個個都好嬲
1.福仔亂黎 唔用腦
2.maguire係後場扲波 無人郁 企係到睇
3.Lingard比人換 個個都拍手叫佢坐返低
4.De gea 最後失個近柱

開季咁快又可以展望下季真係得曼迷先有咁既福份

死攬lin真係唔知做乜 大佬真係以為佢美斯咩
不過我覺得更衣室都有啲影響 肯定有班友撐lin

下場繼續 4跑狗 擺睇 有無手足跟

連續兩季都預左收皮格，重點係無諗過sob會摩9化

已經無期望
上季連勝再7我都可以話你未慣
今季一啲起色都無 人又買左比你
又有幾個契仔 但又唔識upgrade佢地
一日so9教一日都收皮

反而摩狗仲勁
係摩狗唔識管理人事關係
但so9似係唔sick波
唔理你識唔撚識教
88分鐘換兩個人黎追都諗得出

開季見到咁既陣容都已經知收左一半皮
係好多人唔信邪

麥龜拎親波向前傳都冇中場可以比
落後之後要靠普巴落返黎拎波 所以一係出馬迪 如果唔係普巴一定要係咁返後
結論係木狗唔想返個防中 同攻中係on9

摩9 崇尚 身型大巴足球 擺 3樹陣

So9 崇尚 跑9壓迫足球 擺 4狗陣

講到尾，美國佬有機會入主到曼聯，咪又係因為費sir 同前班主嘈到上法庭

我諗暫時咁排最好。。希望頂到聖誕

占馬福
普
麥湯 廢特/妹迪
照舊

btw so狗同lin一定要lan

其實開季買唔到人預左練青訓 我都唔期望 有好成績

但都要方向正確囉，死攬契仔 出閪陣 踢閪波 叫人點撐

仆街美國佬快啲賣盤..變番0負債..最好比卡塔爾老闆入主

右福 算啦唔好夾硬黎 442 會正路好多

馬仔尋日咩位再lay off俾mctom個球12碼，我都幾肯定渣古做唔到

右唔係問題 上季都試過右邊有表現
上腦先係大問題

其實後防補強左兩個都連續三場失波，真係無問題?

蘇B無經驗無戰術就預左, 用佢都係有名宿光環
暫時方向都無錯, 無吸引力買唔到人就用青訓
係攬LIN真係死罪

佢做返第一二季專心跑身後 half space仲好啦，上腳喎

根本一係就簽嗰防中 一係就簽嗰攻中 宜家搞到兩頭唔到岸

第一場邊有失，第二場輸世界波差d運 第三場輸白連頂輸+ddg又派膠
暫時後面問題不大，最大問題都係中前

轟嗰場無失波
前面既問題嚴重好多

咁公平啲講句 對中堅都要時間夾下既
同埋教練要比清晰指示佢地踢
暫時唔多睇到有

上年呢度仲有人撐格拉沙係好老細架

撐格拉沙木狗衰過廢老藍屍

用羅美路啦屌

排前面嗰幾隊都係3場失2場
猁狗直頭3場失波, 前面入返夠咪一樣全勝

幾時先出山神神

唔講都唔記得佢仲係到

無心留就俾佢走啦
出佢又係西, 不如俾多啲機會gomes綠木好過

數據反映一切 琴日精工得5次埋門 兩次黃金機會入晒 我地22射但其實係亂鳩咁黎 進攻無form
跑死位 上腳 無組織 問題嚴重到仆街 同鏝猁比真係差九條街

聯賽打干地既轟好似渣古做到過一次，入埋波

我寧願睇山神，至少仲會有期望，依家要睇個垃圾lin

琴日咁早比機會我 真係嚇親
以為睇錯

無錯, 絕大部份都係鳩射, 有幾多腳真係中龍
唔好話同鏝猁比, 諾域治進攻都似樣過我地
進攻都係仲靠個人能力, 同上季一鳩樣

印象中琴晚expected goal 係2.xx VS 0.6x

同鏝猁比係差幾班，但未到亂鳩咁黎既程度

橫掂都係柒, 俾多啲機會幼幼見下大場面吸經驗
死攬件27歲新星托咩

講緊埋門 其實實際情況大家有眼睇 對面隻龍全場幾撚舒服 除左球12碼同埋占個球要飛下

其實都係無限loop
lin->mata->山->AG/綠木->lin

一早話咗要bruno啦屌
破大巴就係靠遠射傳波

普巴有球罰球都近；馬仔個疑似十二碼；仲有個半單刀比人拉跌得張黃牌；梳傷出之前仲傳左個靚波比James小禁區外射中後衛

當然琴晚埋門一腳係差，但係進攻組織上無大家踩得禁屎

尋晚睇完呢兩場波有少少意見

踢法上 比daddy時代有進步（後面猜唔到幾腳，好似準備會斷咁，永遠要斬上去）
而家有d 似雲高爾時代 有唔錯既控球率 可以傳到向前，可以分到去左右兩邊既三閘線個位置先，但好多時都只係會傳返向後比de gea or 中堅
原因有幾個：
1.對狼隊個場拎完波轉唔到身向前，拎完都係向返後傳
2. 人地屯重兵係中場中，我地冇穿透性既波由後/兩閘傳到向前面
3. 左轉右 右傳左個運轉速度唔夠
4. 單對單突破能力比阿弱 尋日好左d （唔好講曼城/利）

實在諗唔明係進攻套form有問題，定係球員能力上有問題， 猜極都永遠冇空位出到黎，球員幫波企位又唔算好靚

今季買左james多左活力, 馬仔拎返件9號打返中間
成隊前場少左散步, 不過最尾嗰腳都仲係好鳩

係咪得我覺得nani果陣好勁。。個個都拎nani黎比

呢度走左就上神枱, 當年拿尼俾人屌無腦屌得仲勁過福仔

Hea碧係另一個經典例子；仲有最尾兩年既肥朗

上半場水晶宮未縮得咁後嗰陣 中堅傳唔倒個波比中場 要skip咗三個中場 直接分波比對閘/翼
有時見倒傳唔倒 嗰三個中場都好少會拉扯或主動現位攞波
其實係幾唔合理 對手一縮我哋就攻唔倒 呢個問題
都存在咗好多年

而家個問題係個10號位太廢，連加特真係唔夠班，推普巴上去，出matic/Fred拍麥湯文尼專心掃蕩好過

基本上福同nani唔同級 冇得比
係得曼迷覺得佢勁

其實好搞笑
死保條on 9博佢成材

減番球pen 0.76其實係好差

出連加特打攻中 波又控唔到 永遠要帶一大輪先比到個波 串連唔到 下下係佢都斷

屌極下場都係見到佢 冇表現都唔比機會其他人 唔係契仔都冇人信

睇住條戇鳩尋晚喺禁區頂
一係控甩晒腳
一係就做埋啲無威脅嘅橫傳

下場再用佢打攻中我真係唔撚再睇

We need Frank Castle

零創造力 技術水平低 都可以打攻中
中下遊都唔會用啦
Sob係要堅持用連膠 今年應該有機第七打後

如果仲係踢到咁，應該一確認無前四就炒

daddy話哂冠軍教頭
你攞so9比
話哂揸爛牌拎第二
換轉第二個教前4都唔知有無

Hey Kid

One batch, two batch...

其實攻中位唔出lin可以出邊個
mata p仔都唔識迫又唔夠氣
用普巴中後場無人組織

Manchester United are unlikely to make an offer for former Tottenham striker Fernando Llorente despite reports in Italy suggesting a deal is close, the Daily Mail says.

Man Utd did not bring in a replacement for Romelu Lukaku before the window close, but free agent Llorente will not be their man. Napoli and Lazio are two of the other names being linked with the striker.

Plan B

高美斯

Angel

佢會知自己衰咩先算啦
成個夏天都唔搵人買
年頭已經知有人要走
除左買到後防果到
佢中前場唔買人
死追英撚係都要英人
同莫椰斯死追法比有咩分別
成個夏天比佢揀人買
成個夏天比佢諗戰術
個假期係到做乜撚

咪咪撚用攻中囉屌

笑大人個口
盧卡古唔用
去買洛蘭迪

Khedira 係咪FA?

踢緊蛆

見佢同阿仙奴眉來眼去

反正出Lin同踢少冇分別

是中間唔夠多人係between the lines到攞波
本來要做呢個動作是Lingard
但他技術又不足
而且d位置去攞波又垃圾

傳波勁你都要有人走位先得架

一係無攻中 打442
一係試下用 高美斯

咁買個走位勁囉好未

兩年木狗都買唔到
SO9 淨係買後面

攻條撚咩, 英超起碼有15隊防守好撚勁

睇下鏝點用兩閘入中路再叫兩翼拉到最邊，迪布尼走位入楔，再睇我曼圍哂喺中路又無走位又唔識走盲眼位，就知差幾遠

走位最緊要係靠戰術體系，點拉空位點走位
唔係話買個人點勁點勁就可以解決
Pogba唔係做唔到killer pass，點解佢喺法國同我曼時表現會差咁遠？

442無右中場
433其實可能係最好

433 一樣唔夠中場中既姐

右中場比P仔踢住先 下次再買都得

講左6年無FORM

有無前線曼狗提下水

後面唔好塞住條路

抵死啦 DLLM
有曼正選唔做走去睇袋

光復香港 時代革命

So9咁廢, 要買晒dybala, SMS, bruno, sancho
等佢地踢自動波, 唔使教戰術, 咁樣先有機會

so9最多買sancho
其他唔係英人 不了

呢類陣容用全盛摩狗先吸引到
SO9?

要買bruno啊屌
傳左成個夏天啦 又唔買
繼續靠連加特搞到而家咁嘅田地

呢家曼聯D高層都無心搞足球

真係唔明點解要死攬連加特
亦都唔明點解福可以有咁大自由度 鍾意扭就扭 成日諗住遠射
呢班人如果唔明一隊波如果係單靠遠射同個人技術入波嘅話 係冇可能有好成績
靠組織永遠都比靠個人能力行得長遠

落咗迷藥卦

講真今場波頭三十分鐘我覺得係有進步
當然要踢到鏝咁明顯仲有一段距離，真心想知係戰術定球員執行力有問題

上年摩佬咪又係得頭15分鐘貨仔
根本今季除左AWB 明顯勁左之後, 中前場仲差左

主場人地未企穩, 我地一定進攻好D
但無FORM唔識攻係長遠問題, 比你幾場好彩贏到, 成個聯賽38場失分失到第六就係咁黎

當年雲高爾咪靠馬仔一個扭晒入前四

So9唔識教組織 交晒俾球員自由發揮

［size=6]贏車仔係靠反擊自己9衝
贏巴黎係靠人地3球送禮我地執雞
根本蘇sir上任到依家都無一個特別戰術可言
所以今季唔簽個高佬打plan b都真係繼續頹落去[/size=6]

So9 繼續support lin
繼續努力 想快d炒你

贏車仔係靠反擊自己9衝
贏巴黎係靠人地3球送禮我地執雞
根本蘇sir上任到依家都無一個特別戰術可言
所以今季唔簽個高佬打plan b唔買中前場都真係繼續頹落去

炒完邊個肯教

今年防守係ok
但進攻無form真係好柒
淨係打防反唔洗教練呀

劇本既野，你明架啦

最柒既係 用4隻跑9 就當可以打防反

林嘉迪斷腳未

下場有連一定唔柒睇

上場好多人都咁講，咪又係照睇

­

關我咩事
我有講過？

淨係防反根本V92 都得啦
果陣朗隊天使柒下柒下都反擊到

搞邊唔係重點
重點係快閃

快閃就係快閃
佢封都係幾個站
梗係搵個無封既快閃
狗鐵點會封哂50幾個站

想問法國神童 ready 上一隊未

Sob都無落指示
由佢地前面自己發揮

勇武果班本身有TG GROUP 動員應該快

Paris St-Germain are planning a surprise £100m move for Crystal Palace and Ivory Coast winger Wilfried Zaha, 26, as a replacement for Brazil forward Neymar, 27. (Sunday Mirror)

快

和理非都唔會full gear, 佢地可能豬咀都無
佢地照行唔影響行動

再唔係靠連登
我地講到明聲東擊西, 話去荃灣, 點知唔去, 佢封哂紅綠線
之後去第度

G Neville: “The penalty miss (Rashford vs Palace) is probably inevitable based on the situation created the other night. I don't have a problem with anyone missing a penalty, they're very difficult. and goalkeepers these days are so agile, they do all the homework.” #mufc [Sky]

加利佬上場唔係屌撚到普巴開花？

btw講d鳩野，其實我好耐之前有睇你個台

些些

仲記得好似有個mod會開電影台，佢有無過黎連燈?

唔g 好多改左名都唔認得
果陣d 台主sony 有過黎, 打fifa 拎左獎上左報紙

屌，突然覺得自已好老

唔係話射之前已經fuming 話普巴selfish?

"Before he took the penalty I was fuming," Neville said. "However we have looked back at the penalty last week that Rashford took against Chelsea and Pogba had a long chat before. I don’t like it.

"Why is there a debate on who takes a penalty? Pogba has missed four in the last 12 months – so you would think he’s had his chance now. Rashford scored last week, take the penalty.

"But there wasn’t a leader on the pitch. You saw the clips there, [Daniel] James was there, [Anthony] Martial, they couldn't make a decision between them. Something is not right there.

"Initially I was fuming with Pogba. I thought 'Typical you, you’re selfish' Why you even thinking of taking a penalty off a player?'

"But actually last week's one, it's weird, something is not right. Solskjaer is going to be able to shed light on it."

又係曼狗

睇見人地可以鏝組織攻勢....
做到傳中入禁區可以有5,6個人等接應

後費時代, 除左4141 v92 之外

其實未試過有form
so 9 果陣都係士氣波為主, 高壓, 唔係咩進攻FORM

曼迷之恥

心軟xx硬

其實香港D 曼迷group 黃定藍多?

入去屌柒個死黑警LA

但唔講form...睇下人地兩個施華,kdb 點處理個波
再對比返曼果幾個中前場

🇬🇧The GDS confirms, tomorrow Sanchez will become a Nerazzurri player..🖤💙

開槍狗成個麥佳亞咁撚樣

睇相都知唔係好人

開槍果個叫WILSON

我覺得佢係屌無一早plan 定邊個射

曼狗係佢孖生兄弟not開槍果個

再請返sob做暫代

都要比壓力佢
要佢眾判親離

其實曼狗利狗一樣係工人階級既代表，都唔明點解曼狗咁多黑警

係真唔撚係呀

心XXXX

我屌你老母死獌狗開槍

jason pun，出黎大義滅親啦

仆街仔jason pun屌你老母
影衰曼聯

獌狗

又獌

開槍果個係WILSON PUN
應該一早DEL左FB

Wilson先係開槍

Jason pun我屌你老母

冇圖冇真相

格拉沙=中共
木狗=中聯辦
sob=777
lin=黑警

match

777係摩狗

SO9 頂多張建宗
好似好和善但好廢

好似有20%定25% sell-on clause 收番

佢都1億 普巴可以賣億8

格拉沙、木狗又袋一筆

英超var真係笑話黎

踩腳踩到應一應都話無12碼

作風同黑警一撚樣

琴日我地有球我都覺得要比

鏝3-1真係靠鏝頂住了 其他靠唔住 自己又唔爭氣

屌你盧卡古扮架

馬仔嗰球睇var就俾硬
禁區跌低睇都唔睇

Kdb+aguero=goal

打後備都嫌佢廢

繼續死攬廢lin, 蘇b俾人炒都係自己攞黎

黎緊 要出占士 唔該442啦 佢根本唔識打右翼

442 無攻中 岩撚晒

咪又係炒

其實唔出lin都唔覺得so9有料

種族歧視仆街死 普巴好慘

我一早講左Var 呢個制度 on撚9
冷氣房決定 個球証睇唔睇Var 即係無分別
照黑鳩你

可以擺馬迪 費特 賣LkK 借山狗 但死攬班英撚

班英撚遲早送佢返莫迪架啦

真，我覺得佢真係痴線，4隻跑狗 就當係form

大家都明白要時間重建, 買唔到人靠青訓都ok
問題係俾哂機會條友都唔掂, 就應該落後備坐下
咁都仲要死攬同自殺有咩分別

升級到識還拖打鳩警犬救人
救得一個得一個, 一個都不能少

歷代領隊都係死攬4231出事

慢慢進步緊，我哋支持就得，勿屌

睇哥狗教第一季唔夾都起碼睇到有form有起色了

跑得一場 點跑38場 唔計其他盃

無得咁比啦, 哥狗教鄰居之前教緊疤拜架

Sterling連續3場入左5球
想當年既奇行種同miss chance王點解會因為哥狗變到咁勁

再睇so9會睇到嘔血

3場15球咁撚癲?
定係你唔撚識字

全世界踢4231都無問題 主流陣式咁濟
但曼用親都仆街
成5個中場但竟然控制唔到戰局
如果林伯撚車最後高排明過so9真係唔該so9季尾自己lan 車牌面點都差過曼

咩15球我打錯左啲咩

究竟邊個唔識字

總共入左5球

我都睇左一睇係咪打多左個1字
原來大家理解唔同
佢應該諗3x5

u23啲波重好睇

Wilson Pun影衰晒

車好似都用緊4231？

老老柒柒, 呢一代有幾多個成功既前鋒教波勁架
哥狗施丹施蒙尼全部踢中場
蘇b俾人炒左係咪搵卡膠頂

垃圾連個位好明顯有問題so9都唔理
獌呢幾季最穩定就係當你對佢地有希望時佢地一地會輸

邊撚到有5個中場, 長期得2個
其餘4個企哂係人地防中防線等波

屈福特輸足三場, 已經傳緊炒Gracia
作客找卡數嬴唔到應該炒硬, 跟住仲要對妓鏝
睇個勢蘇b唔使第一個俾人炒

根本鏝前幾任領隊都係打傳控...個陣未增兵前..中前場人腳都已經岩晒哥狗..第二季再執好條後防已經變到無敵
曼季季用左咁多錢都未執好...摩二季個陣係執得最似樣..宜家搞成咁可惜

咁佢陣式上係踢5個嘛
係佢地踢出來踢到唔似5個姐

摩二季夏天, 摩狗木狗因為買人炒大鑊
對中下游都大巴防反, 條友根本發脾氣搏炒

當係424咁睇就正常

v92踢猜波 daddy踢防反
so9正路猜波+防反
點知係踢出來乜9都無

廢LIN 真係自古以黎又廢又長期正選既撚屌

曼打4231 廢既原因 係因為曼 咁多年都係攻中墳場

424？
423 or 422就有

v92其實都係防反, 佢比人禁住攻果陣都係打防反

SO9 一樣要對BIG 6先防反到

但教練團繼續死攬4231繼續搵人踢攻中位

驗眼好喎清

根本無乜關係 全部都倒果為因
唔通十五年前又會話踢波廢, 教波先勁, 因為摩狗好撚勁

搵馬體 教練黎踢442啦，佢應該係近代最識玩442既教練

咁死得喇
對中下游就俾人防反

施蒙尼都係4231

442兩翼齊飛先係傳統,
馬 福
占 普 麥 ?
梳 龜 連 awb

右中場真係諗唔到邊個, p仔?

其實so9 最大問題係唔會諗造波，
好似淨係叫人追身後波就算咁

年年都係咁
所以講左六年進攻FORM, 都係無
連下遊都識既overlap, 最簡單, 都無

咁不如343 LOL
占馬福
梳普麥awb
龜 連 T

佢上季都係踢緊442 wo 上場轉左 4312

究竟邊個先係文盲

P仔踢住先，間唔中出大碌都得

最理想就冬天入到右翼 or ff辛祖

踢咩都無關係啦
馬體有歐聯踢得爭西甲, 仲有大水喉射住
過黎重建咩

Awb唔想踢咁多進攻 佢自己好似有提過

Fiorentina fancy Fred

According to La Nazione, the Serie A side want to bolster their midfield options and the out-of-favour 26-year-old is seen as an ideal addition.

會唔會on9到賣埋

其實真係唔好搞咁多野 唔好再用4231踢得咁複雜 班波完全唔夠班
搵P仔頂住右中照抄當年費sir 442踢簡單波
左右兩邊翼閘overlap落底出波
福馬約基高爾咁兩個正前哨
至於普巴做史長老咁長短棍分兩邊左右去波
其實要破密集越簡單越好 費sir最尾個季完全係教材點破現今足球

唔放住啦, 中場已經無人
搵黎頂下杯賽好過

我心諗咩事咁搶口 仲比人屌

狼隊

即係咁 佢做教練嘅時候 都唔見得為球隊注入啲咩野
比唔到信心我佢坐正會做到啲咩

連續3場入左5球，咪即係入左15球lor

Pukki Barnes呢啲其實係無咩星味 但幾實用

算啦好唔好
大家理解唔同姐明咪得

所以唔明平時佢地訓練係做緊咩
正正常常練配合都應該會有啲野比球迷睇到
你就算自己一個練射波傳波咁都應該會勁左 但又唔係啵
究竟佢地平時訓練係咪bbq圍埋玩狼人就算

前幾日官方twitter貼緊呢張

@JuanMata8 scored the only goal as we beat the Eagles 1-0 in 2014

2019就輸波創造歷史

熱

熱狗

30分鐘一個射門都冇
同成場波廿幾射幾中

邊隊廢d？

睇緊般尼 仲勁過曼聯打狼隊

要時間夾
第三場啫

上年唔計？

夾多幾年又換左班人
又講多句：要時間夾

摩狗去左睇熱場波

屌 買撚左熱
呢排買親波都輸

下場起碼要踢Lin落後備先收貨啦

又唔買猁 假曼

佢2個起到腳中龍已經要偷笑

上兩場正選 有1/3隊上年唔係正選 咁都唔使夾？

自從sob第一場贏完車仔 話想睇下隊波踢逆境波時有咩表現就開始收皮

呢排靠感情對沖買乜嬴乜
連續兩場曼聯讓球下盤收錢, 仲未計買猁狗嬴嗰啲

泊大巴 熱狗gg

一個19年0入球助攻
一個死球浪射左幾年

進取啲真係上左樓, 客勝8倍幾
驚和波輸錢又傷心, 先走去買讓球

想跟

咪又係同曼一樣

咁你地斬波好過我地對閂一萬倍

餅餅其他場有冇貼士？

年年都話夾
Big 6 夾得最柒真係曼聯

無大佬/老將管住班細蚊仔

有伊巴喺到嗰陣咪又係場場老鼠拉龜

個個當自己球王
R10場場浪射

點解有eriksen locelso都唔用要用lamela

因為對曼城有入波

睇親都唔知有咩勁 但係見肥普好鍾意用
熱刺版連狗？

摩佬打防反嘛雖然個陣連伊巴都要跑翻去幫波 亂猜再回傳

同鄉優先

好少賭波, 都係感情對沖下
曼聯買對家, 其他big5就買嬴波

助攻1001

勁過lin

起碼有入波助攻 做到野

1000助攻